覺唔覺 b sir 都算幾正氣 ？？

b sir 算係圖表派專家
咁當然，圖表派最大既缺點係有「滯後性」
圖表派就係，你等 signal 出現 confirm 左，先再順勢去追
所以，遇著單邊市就會贏，遇著 range 市就會輸
因此，圖表分析純綷係有d野俾你參考，
絕對唔會100%準

我呢排有留意下 b sir
發覺佢輸錢，俾人夾，睇錯市，都會認錯
唔似有d 財演咁厚面皮，從不認錯

覺唔覺 b sir 都算係比較正氣果d

1

覺

2

又有新bot

快到呢

係好過其他財演

樓主教我股票OK？我新手

唔係話 b sir 準 ，佢近排都燈燈地

純綷覺得佢睇錯市會認錯
呢樣野幾欣賞

係，明知期結實夾淡，仲hold 咁多淡倉
俾人夾左幾舊

買d 入門書睇下先啦

同大佬彪你比，爭幾皮

圖表我只信媽咪哥

除咗書之外有冇邊個YouTuber推介

基本上都係靠自己
我自己本身唔多睇呢d youtuber

明知係賭錢都講到成日賺咁算唔算害人

廢柴 明燈黎
見升講升
依d財演都係呃飯食
睇大屍好過

呢排仲有冇賭波馬

曲尺驫

夠晒型，又有獨特性

有料
$100